全民開講齊抗疫[粵]

全民開講齊抗疫[粵]

香港曾受到「沙士」肆虐，不少人會拿沙士與近期的新冠肺炎作比較。傳染病專家細說二者分別，並詳析新冠肺炎病毒的傳播途徑。嚴防疫情爆發，個人、社區等方面都要做足預防措施，如勤洗手、外出配戴口罩等。但自疫情出現後，香港市面的口罩及消毒用品大缺貨，最新供求情況可有舒緩？此外，有指公立醫院的醫護人員亦面臨保護裝備緊張，節目向前線醫護代表了解實情。另會追蹤港人滯留湖北的情形，以及關注大家於疫情下的情緒健康。

陳沛然醫生

340萬啦

啲嘉賓差唔多全黃

似城市論壇

啲嘉賓ok

係咪live節目嚟

no

全民開講咁似以前收費台嗰個

點解我覺得個show咁假.....
又搵個藝人醫生

有字幕，應該唔係。

邊個係藝人醫生

岩岩睇到講中國感染情況 發現台灣無紅色

好似兩日前錄

佢唔緊要啦其他嗰啲例如許樹昌講一句俾佢有權威十幾倍

個背景音樂好煩

呢個係Patrick Sir
你講既會唔會係郭田葰

點解中間果3件唔戴口罩

呢個上過城論

幫帶棗兒留名

播毒

點解唔搵陸浩明做主持

帶棗兒:
無綫窮到要拍呢啲節目省騷錢

請一大班專家講野 低成本

搵佢俾人感覺唔認真

勁wo代言人

屈 dee

點解主持唔使帶罩?

失婚貝兒一陣會唔會講講下喊

做乜春

借屍還魂呀？

坐波監7日？幫我問候下帶棗

調時間有冇玄機，係咪剪走咗啲野？

戶口都係我用
只係屈dee tg我叫我代po

終於有英文

個單有心裝佢

後製唔cut

Tvb轉黄

分身

邊度有得睇？

條七頭算狗掃把啦

感染源頭要問肥媽契仔啦

3個都好似牛頭唔搭馬咀

睇哩啲好過睇啲假文宣啦

得許教授一個人講，其他嘉賓得個聽字

一個分身ac 都無

比其他人講吓啦屌

其他人都係聽許教授講talk

淨係請許樹昌咪得囉

請袁國勇肯定高收視

幾好丫

搵D專家上黎同你親身講解WTSAPP傳言

其他個d係湊人數

Patrick sir 問D 野 好on 9

跟稿姐
咁都屌

其實d嘉賓有冇錢收

無戴口罩, 右邊果個主持係邊位??

有幾個直頭一句聲都未出過

人哋做實事咪煩人啦

話明嘉賓梗係得BUDDY

做到十一點wow

又唔係咁講，好多老人家睇tbb
袁教授講幾句都好有用

建築師都上黎9up 兩句

視頻

終於有第個

熄左背景音仲好啦

藍只會叫人不怕！相信政府！

買部空氣清新機有無用？

你打俾森美問啦宜家

睇錯咗請袁國強高收視

對家派打手盲反

條女講未

成個節目似夾硬推出黎咁, 大家都唔係好知做乜...
guest 無咩野發表, 等主持問., 主持問完一連串網上傳聞就唔係好知問乜, .
然後拖兩粒鐘..

做成兩個鐘咁q 長

邊爐家族
明星家族

好彩森美夠多嗲

馬仲儀幾正

帶左口罩嘛

d醫生全黃

miss him😭😭😭

呢啲質素上唔到大枱啦

正路係要有，但CCTVB咁孤寒，我諗冇

痾屎需唔需要恐慌

大部分人戴咗口罩都靚仔靚女啲

好想知佢個協會有幾多人

Patrick蛇

哇屌

樓上係咪有人話想屌

典型港豬冇腦又弱智

Agree

係佢老婆定自己
係咁推個波比老婆講，老婆咁做

條街大家都變晒靚仔靚女

我都覺得自己多人望左

tvb

戴咗口罩好靚女

森美個樣好愁

正路啦
兩老係架船到等死

水樽都得？

巴士呢排先多人

點解啲醫生都唔係答問題
patrick sir係問
嗰筒漂白水不停咁再用
消毒能力會唔會不停下降到最後冇力消毒全間屋
啲醫生又講接觸又講洗水做乜

今早有條片

條死廢老應該要打鑊金

想睇呢個look唔戴口罩

首bgm好撚煩

而家坐係度撓腳不知幾正

醫生都識飛機野

所以對眼化妝好重要

等死

正喎

有冇人問放屁會唔會傳染？

真屈Dee？

岩岩對腳郁下郁下

咁都好J

似假，如果有分身，駛鬼搵代言人咩

咁有錢住三等倉

留係屋企好多日了

着住高踭鞋

毒撚日日都留肯屋企架啦

食屎抗炎

擺明假

李sir

黃醫生，dirty team

ka yee

kayee

係咪明成北出黎

Dirty team都上去

can your hear me

個個只係一個剛剛改左名叫屈dee ge巴打黎
起底就知

大醬園

嘈到

投訴時間

叫親kayee 都靚

認同

呢個譚嘉儀正WO

M子，click入 pofile睇下我係邊個la
玩下姐

大暴走

想睇除罩個樣

驗眼啦 CCTVB嗰個不了

wow very funny

又開始屌政府， 呢期tvb 真係好努力洗底

呢part cctvb似乎助攻醫護屌9政府

人在變 真心真意不變

馬仲儀果個咩口罩..幾靚

陳醫生

循環再用到世界末日

個節目都幾唔tvb

係d音樂多左

難得好節目

搵得黃任匡罷明屌政府

開始圍插HA

有都唔講啦
講左市民仲敢去？

粉紅衫女人好撚驚上面wo

我記得有個單眼護士又係靚

個個都講武漢肺炎唔聽世衞個力架講野

呢種口罩似kf94?

呢個同單眼差幾班喎

屌一個認真既節目硬係講埋d無謂野。

唔通講新冠肺炎咩，咁唔順口
唔通講covid-19，講出嚟都覺得on9

馬仲儀 係咪買辦嚟

連登仔就係低質

Cctvb作反？ 居然無揾藍絲醫護上去幫 政府/HA 護航

btw，如果講covid-19，講出嚟好老尷，真係好頂唔順

covid-19我真係講唔出口

開頭以為自己幻聽

好人好者點會聽個弱智講

同ON9CC一樣姐 ON9CC成日都屌政府嫁啦
搵港共做靶 係咁屌 之後就奶共話支那做得好,減慢左全球擴散速度
所以唔好咁易比佢洗到底

嘩！咩事？我聽緊歌冇睇電視，但藍絲阿爸突然怒罵個節目好黃，轉左睇Viu

讀出嚟邊個識聽，電視要面向大眾

世界變

真

沙士唔會同今次一樣，因為今次風眼係武漢，全中國搶口罩，當年啲醫療資源好充足

呢幾個醫生 應該冇罷工

森美身同感受

我識有藍絲不嬲話tvb黃，話佢成日播示威喎

點解黃醫生唔一齊坐

東張已經轉左口

入左dirty team 呀

Dirty team ?

佢話怕有機有咩事傳染到其他人

驚傳染其他人

個樣好似一個tvb 綠葉

佢呢隻口罩都係pfe?
有冇人知要幾多錢個?

見到有個後生護士同早排罷工幾似樣咪話黃囉
d死廢老見到後生就唔中意啦

睇到黃醫生咁講真係心up最撚衰都係大陸同柒婆

黃醫生好有感染力
feel到係專家 + 前線 + 管理級

東張係轉新冠肺炎，唔係covid-19喎

我都係 我聽到佢地講feel到份無力感

一定係要支持ha
成個節目都係嗌支那加油先唔黃

幾好
唔知藍絲睇完會點

黃任匠入team

森美講鑽石公主號喇

唔講武肺咪姐係聽左個架力架講轉左口囉

好似戴口罩比較適合FF......

郭嘉

呢一刻有班人係工作崗位打緊仗
另一邊廂有好多人wfh有公司出糧比你行山煲劇打機

叫件垃圾封關 買物資 一樣都做唔到
成日出黎唔戴口罩 真係鬼唔望佢中

但我估佢點都唔會聽佢講轉叫covid-19囉

點解tvb請晒民主派議員
唔請元秋上去教大家蒸口罩

頭先好似見到張枱有烏蠅

d背景同人聲撞

我都覺日本做法唔多專業

ching唔好

全部上去果D都係專業人士

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

ching唔好玩la

全部上去果D都係專業人士

同日本人做過嘢就知係垃圾，
唔明啲人點解咁崇日

屋企開住，見到嘉賓好多都係黃
心諗有冇開錯台

森美有少少想喊

見到
我覺得今日全部人都好黃

廣告之前個下眼濕濕咁

聽到黃醫生咁講，好心酸。
死柒婆！而家仲衰過17年前呀！

請元秋上去就有戲睇

變咗搞事

佢講佢做醫生嗰份抱負好感人

表哥

如其浪費各嘉賓時間去圍屌元秋
不如集中去講點應付疫情

陳x波又係廢

佢講：「做得內科就預左。」真係聽到眼濕濕。

condom都係？

其實食得咸魚抵得渴，唔洗特別神化醫護

利申：醫護

仲話當時自己見住啲前輩打仗
知道香港一定會有發生依啲事都仲選擇做醫生

請咗好多人

我屋企人話tvb有班人黃先做到呢個節目
佢哋係無腦藍絲

依家請嗰啲商家佬唔想睇

唔係神化醫護，只係覺得黃醫生好有heart

買正常食量多少少

要點樣先叫唔黃?唔通請班垃圾高層定弱智藍屍KOL上嚟屌黑醫黑護先唔黃?

泰國米咪得

未有野之前有批武漢維他

會唔會講口罩供應？

其實係新蒲崗自製口罩咪得

呢兩個似係Watson’s 卓越嗰類公司嘅人

bonjour

一早要限買

陳醫生真係有良心

完

之後可以買

根本專家就係黃
唔黃做唔到專家
訓醒未d藍絲

無講廁紙供應？

首歌好柒

一個星期幾百萬個
Annie Ip無回應

又唱歌

新歌

屌奶星咩歌嚟

又係呢首野

中國加油😭😭😭 武漢加油😭😭😭

嘩 咩料

估唔到最後

大師哥

播咩L歌

一個星期幾百萬個?
有無可能做到呀

做咗1個鐘50分鐘好好地
臨尾

好似馬明都有份唱

哇屌 咩料

節目一完即刻播維穩歌

咩教會架，唔多啱音喎

好好地唔得啦 熄得

中國死清光, 武漢死清光

中国風，殘體字

姓馬條八婆仲死頂
跟足指引 世衛話你無病唔使帶口罩呀你又唔跟指引 ?

屌你老母教會歌

好難聽

垃圾歌 有馬明同大師哥

叉燒仔

臨尾7左

劉愷威識唱歌

cctvb最後不忘維穩，屌佢老母 轉台都轉唔切

屌，成班藍屍唱。。。

聽到呢d歌笑到收唔到聲

本來完咗個節目咪好地地，突然整首咁嘅膠歌真係戇鳩到震

william

連登仔係咪應該創作一首屬於真香港人的抗疫歌

屌

on9

好好哋做節目唔得嘅
臨尾係要博屌

估唔到連馬國明都...

野狼陳

心裡的花

加你老母

好好聽呀 我係中國人呀hi

好鬼難聽

的士陳

笑到仆街

好嘔心

連登男神馬明

solor

當年2003 sars個首：香港心
we shall overcome~

難聽到即刻衝出嚟睇咩事

馬明

好多藍專家

張衛健

睇睇吓向醫護及各界致敬就彈佢出嚟

邊間教會㗎dllm
完全唔啱音

屌你老母啦中國人加油

好撚難頂呀，好柒囉

定同步過冬？

真係好撚柒

拎咗視帝啦
仲洗乜理你班香港人
緊係開始奶共搵大錢fatfat

同步

呢首正氣warm好多

兩個暗黃嚟，咪亂屈

郭采潔 中國台灣

即刻轉台 爛尾

唔唱普通話？

播返大陸 version 好過

我見到咩中國加油，十四億人合力
笑到我

抗咩疫歌
作一首笑鳩佢地死哂十四億人嘅歌就得

cctv

唱完未呀

唱廣東話其實係想俾咩人聽

根本全世界都屌緊支那武漢累街坊
唱「支那全滅，武漢全滅」就差不多

企開啲啦屌你老母

見到中國香港/台灣已經想嘔

好撚Leung

惠英紅條七頭連唱歌都唱得咁撚核突

共產黨式死霸爛霸

名都要霸撚住做支那台灣

將人哋國家污名化

播返同步過冬算la

"厲害了,我的國"字體好撚柒

邊個作詞
好㧏低質

Ok屌晒佢哋老母

唔好理就得

屌！點解唔撚啱音嘅。。。。

Wa Diu
果然係CCTVB

馬國明

仲以為睇緊中央台

你聽鑼鼓響一遍好聽得多

tvb 想洗底

唔係中國會搞到咁多人死?仲叫中國加油,仲繼續助紂為虐,成班垃圾

諗住都叫做算正常小小既節目. 臨尾點都要吹奏一番

同步過冬有哥哥

有栢芝

CCTVB..

嘩好噁心
一方面極速火化無可疑，燒桿封死人，起集中營，係差未好似豬流感咁用活埋撲殺
另一方面搵D 19 偽人唱咩又愛又美粉飾太平

當年肥媽同6號已經有野

呢個都仲 feel 到少少大家同心抗疫果種感覺 ..
果個真係一班為表態奶共, 同做咩護旗手一樣..